Ahoj Evo jak se maš ?
To je můj program za cely den včera . v 10 hodin jsem vastaval .
Odpoledne 11.30 jsem hral tenis .
Dopoledne 12.30 hodin jsem plaval na bazen ale , ve 13 hodin jsem obědval domá .
Přiští ve 14 hodin jsem býl spolu mojě kamarádý .
Potom jsme šli do kiny .
Ve 23 hodin jsem šel do klubu s kamarádku .
V 1.00 půlnoci šel jsem do hospady spolu mojě kamaradky .
Adam
